[I/A] 三國Blade 韓國大作ARPG依家有得玩啦

轉至巴哈遊戲介紹

Ser: 君臨天下

邀請碼：1481ef09
每夠1、5、10、20人都會有野送

如果多巴打玩，將會開TG或Lihkg公會
畫風唔錯，但開到最高質會疾機(iphone7plus用家)
建議玩之前係setting較番個自己滿意既效能先開沒
AN Link:

IOS Link:

附上貂蟬J圖

Lm

唔玩刀鋒？

del 左

LM

有D垃圾 DEL左

招待碼: dffac9e9

幫幫手

留名 玩左一晚有張飛趙雲

3d648131

求幫手

右上角禁line有得填

招待碼: 3cf44ac2

求幫手

我抽到曹粗三星

軍臨天下
招待碼：1efe2f11

轉左玩刀鋒Ser

招待碼: 3cf44ac2

刀鋒 求互加

86168cd2
送多抽。軍臨天下

加左你啦巴打
加番我

47403cc9

君臨
44fc4488
求幫手

頂 sorry巴打
原來過咗lv20唔入得招待
Sorry...

返去搵部老爺機入返你

Thanks bro

刀鋒巴打可入聯盟

J唔落

抽中張飛諸葛亮but刪左
係度望住個mon等佢跑完唔知做乜柒
一係換將一係出技 無了

巴打唔玩不如送個ac比我

可以既話TG我ok?

tg: chohw

幫推

有冇巴打開返個聯盟?

入左 劉明

邀請碼: d3d658ba

申請左 SUNN 留名

f05589b8
刀烽

隻龍族m 仲好玩

刀鋒
704cd6e4
THX

原來過左20LV用唔到人地邀請碼

自己開分身刷仲快 一個AC入得一次個CODE

係，蝕左1抽比佢

我出左片，歡迎未玩或者岩岩開Game既巴絲打可以睇下

試玩&20抽|三國Blade|Playnicker

可以加我 (有野送架😁)
Server: 刀鋒
名稱:雨姬
邀請碼:704cd6e41

記得Follow 我FB同Youtube
FB:
Youtube:

換左個5星睇下咩黎先

君臨既留名

點樣合英架？

君臨留名
求互加招待

佢送左10抽，加埋原本儲落既石抽多20抽，隻豬哥終於可以上5星

同三國無雙有咩分別?

刀鋒留名
d882de15 幫幫手

抽中呂布+趙雲但應該好難原隻上5星

好撚多張飛 夠升到6星

全部抽？

我都係
單抽 兩隻 登入好似會有多隻

利申：課左8蚊拎佢周喻

五星有無得分返做四星？ 合左死肥豬

隻game好撚on9

合多隻5星上6星

between 肥豬單挑好勁wor, 係樣衰左d je

關羽隻抽最屈係咁爆技打死晒同lv呂布+趙雲

都幾撚無聊下

單機驚來
唔介意可以慢慢玩

呢隻GAME係比Ipad 玩多...

玩左1日...D角色太柒 有D唔係好想玩

真係幾樣衰

有冇君臨

有無君臨開團

仲未研究到點合英

1ac0c534, 感謝

1ac0c534, 刀鋒，互入感謝

晉級經驗值同升級有咩分別？

有冇邊隻2星或3星升得過

晉級升爆 先可以同一隻同星數合黎升星
三星我升小喬 荀煜 曹操 有啲都升黎做升內政

單抽到一隻呂布係咪無用架？
原生四星邊隻開局最好，暫時玩緊隻呂布首抽，卡卡地關

部機玩一陣就好撚熱

用電腦玩算 玩得多燒爛部iphone

有冇話邊隻起手好

招待碼: 48a1f130
刀鋒求互加

兩個都校做最低 會無咁熱

有無巴打刀鋒神話既公會有位比我轉會過黎

你指晉級? 合D十夫長 去到+5 就會出晉級既選項 你再選同一隻角色(同星) 就會變左高一星
如果你選另一隻角色 (同星) 就會變做隨機另一個角色 (高一星)

其他唔係原生四星 既好選擇 好似係劉備,夏侯,典偉 (睇巴哈既)

唔洗刷手抽 反而係頭十抽我覺得是旦一隻四星都得
當然有人推介呂布 因為成隻GAME最勁 (好似係)
我自己好彩D 玩左幾日有趙雲,關羽,張,諸葛
努力合緊成隻GAME最正既囡囡 呂布個女

可以加我 (有野送架😁)
Server: 刀鋒
名稱:雨姬
邀請碼:704cd6e41

記得Follow 我FB同Youtube

FB:
Youtube:

呂妹我有
但佢難合
根本係倉管

佢個女個隨機 定有公式？

唔係random咩

入會先
君臨天下
名係落花

有冇得用電腦玩，玩到部手機好熱

我上網無問題 用wifi玩到 有無人用3都係咁？

五星趙雲升六星
係咪要兩隻四星合五星先食得

係

398dc892
按右上角Line再輸入
你我都有野送

用此序號者必中原4星！

咪亂up啦
BTW20LV前好用啦大家

deleted

而家點解登入無又張飛拎？

有冇君臨天下團呀?

完左

你話事

原來完左 不過張飛唔要都算

用模擬器刷首抽連唔連得番去IOS?

聽講好野黎，自己抽到一隻既話再加佢送呢隻已經上到5星

照計link返facebook就得

照計link返facebook就得[/quote我lonk左email 但ios入唔到

放新手張飛ac 200hkd

咁可能IOS版同AN版係有分別

死開啦

咁都可以放200.....

稱霸賽有99場?

錯POST

張飛係四星中規中矩 點解唔可以出200

呂布/呂綺玲$200就差唔多

咁值錢早知我就賣左佢啦

刷首抽必中四星黎講真係唔值錢喎，又唔係難抽

平均刷10次中4星 有一半都係張飛 咁都值200？

又唔係難刷 20$ 一個都係咁出比你呀

咪傻啦，六星呂布＋呂綺玲就話姐，首抽有撚用，例子：無雙斬首抽金呂布值唔值二百？

最初玩左手邊,主玩右手邊
但手賤中左呂布,依家真係唔知玩邊個AC好
想問下邊隻玩到後期

睇下巴哈啲文
我咁黑仔 豬腳同呂布都無

2個一齊玩 再睇中邊隻

屌佢老母
隻驚有分台版港版
港版要聽泡菜佬係到寵寵寵

但好似大家都同ser 只係分開下載？

應該唔同喇，首抽都共用唔到，分左成5個版
台港澳馬玻

係
佢分好撚多版
台版至少有國語聽
同埋隻驚係純單機
建議唔好重課玩
我都係hea玩算

大把野未出 有排玩

我覺得隻GAME成長速度好慢 儲石十抽之外太少方法得到指定武將, 其餘時間就係刷裝素材(但係要刷超耐)
總之就係日日都好似冇變勁過咁啦,推圖冇進度,比武升小小

要儲碎

全單機打嫁
可以搵盟友角色幫手打副本之類

無雙都出左新野 我估呢隻都會掛

抽左起碼30次十抽 一隻呂布 關羽 呂綺玲都無

連登有冇刀峰盟可以一齊玩

呂綺玲冇得抽 只可以隨機進

我都想入刀鋒盟

好少可三國題材game彈唔起

有人玩既
連登唔鐘意泡菜啫

我諗住等佢呂布up先同佢死過

Push

而家有隻5星張飛，又抽到隻4星，到底再登陸隻4星好定等多隻上6星好？

我同你情況一樣 不過係諸葛 我揀左重登 中左張飛

上六好過搏一隻四

淨係課左3個包 竟然比我齊張飛豬腳趙雲6星
隻game唔洗點課 成日都有活動 送好多4星
最麻煩係你要好多時間去掛機
同埋要開始預備7星

掛機係好嚴重既問題
好心佢就一日送多二三十張掃蕩啦

各位刀鋒巴打 我過12點開番個新盟
個名叫 連登俱樂部 到時大家自申啦

利申 我ac叫 轉身射個三家姐

一陣入，我ac係鬆鬆熊

我頭先走果陣唔記得講 麻煩你幫我同佢地講聲

新手留名

點解馬超咁難中

馬超我覺得廢